唔開心，求巴絲留言吹水分心，秒回

唉 一到夜晚腦袋就好活躍

秒

thanks

因乜事唔開心

有好多因素加埋埋 搞到唔開心